{
  "id_query": "31026991",
  "total": 19061,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.61114,
  "origin_question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 28.473522,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.337004,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.303381,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.970905,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.752485,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.542175,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.480059,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.195707,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cập nhật IOS 12 thì máy có chậm ko có giật ko hay làm cho máy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 12 chỉ mới là bản beta nên rất tiếc chưa có thông tin cụ thể bạn nha,bạn chờ bản chính thức ra mắt sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.151012,
      "id": "26206371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 có bị giật lag k ạ ? Em đang ở 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo mình thì bạn hãy đợi thời gian xem người dùng iPhone 6 khác lên IOS 11.3 có mượt không rồi hãy lên ạ. Do lên IOS cao hơn máy sẽ nặng hơn nên có thể làm máy chậm đi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.935377,
      "id": "29868691",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật OS 12 trên iPhone 6 không mọi người ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này chạy iOS 12 rất mượt mà và ổn định nên anh có thể cập nhật lên cho máy chứ không sao cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.92128,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.790075,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.581175,
      "id": "28831467",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn cập nhật Ios 12 nữa được không vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ cập nhật IOS 12 chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng chờ thêm ít thời gian nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.446249,
      "id": "17703424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb khi mua có cập nhật ios 10.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu máy có bản cập nhật OTA thì bạn có thể nhờ bên mình cập nhật cho bạn nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.06884,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.005125,
      "id": "30409866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có nên cập nhật ios 12.0.1 cho em bé này không? Thấy mọi người kêu đơ lag .Không dám bấm vào dòng cập nhật",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định và anh nâng cấp cho máy này cũng không có vấn đề gì nhé. Lưu ý là khi nâng cấp sẽ không còn được hỗ trợ hạ cấp xuoosg, nên anh hãy cân nhắc khi cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.987198,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.873234,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.669569,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.57774,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.372164,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.103065,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.05698,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.031178,
      "id": "30786199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co Nén cập nhật ios 12 k",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone 6 chạy hệ điều hành IOS 12 không được tốt và khá chậm nên theo em là anh không nên lên nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.008581,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.965288,
      "id": "25808324",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có giật lag dữ k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh sử dụng sản phẩm cho các ứng dụng thế nào để em thông tin chính xác được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.890966,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.707846,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.66155,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.527071,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.415365,
      "id": "30463386",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 dùng khoảng 10 năm có bị lag giật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là đây là vấn đề trong tương lai nên mình không thể dự đoán được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.341047,
      "id": "23304009",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật bản ios 11 trên iphon 6 không QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Với Iphone 6 thì có thể nâng cấp bản IOS này tuy nhiên anh nên cân nhắc kĩ trước anh nhé. Theo em nếu anh muốn sử dụng mượt hoàn toàn thì anh nên sử dụng bản IOS hiện tại anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.334902,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.249388,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.031729,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.991385,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.982374,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.957499,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.697336,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.611881,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.596478,
      "id": "24941252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường cập nhật ios 11.2.5 đc kh a",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44046,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.396418,
      "id": "20860423",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 quay video game cf để đăng lên youtube có bị giật lag k vậy",
      "answer": "Chào anh Triệu,Trường hợp này khi vừa chơi game vừa quay video màn hình có thể giật lag 1 tí trong quá trình chơi, nhưng không nhiều nên anh cũng không cần quá lo anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.326769,
      "id": "28399342",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ ios 12, về sau sẽ không còn được cập bản ios nào nữa nữa phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là thông tin trên bạn kiểm tra ở mục nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.24236,
      "id": "21137461",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vào thời điểm hiện nay ios nào phù hợp nhất, dùng ngon và mượt không giật lag",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên sử dụng iOS 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.240297,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.162453,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.112078,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.076794,
      "id": "23065322",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật ios 11.1 cho ip 6 k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện tại mình thấy thì chưa nên lên bạn nhé. Với ios 11 hiện tại vẫn còn rất nhiều lỗi phần mềm bạn nên chờ khi nào đã ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cập nhật lên ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036709,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.031584,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013895,
      "id": "22091605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nên cập nhật phiên bản ios 11.0.1 không ad??",
      "answer": "Chào bạn,Với hệ điều hành iOS 11 mới thì mình nghĩ bạn nên nâng cấp cho máy, phiên bản này có nhiều tính năng mới, giao diện được làm mới,... Nếu bạn có nhu cầu nâng cấp có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00076,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.957783,
      "id": "25416874",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay dang ios 10.3.3 có nên cập nhật lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.950933,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.866016,
      "id": "31996116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật lên không ạ",
      "answer": "@Nhân:cập nhật có ảnh hưởng gì không ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.858442,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.797182,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.739414,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71562,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi đc các game 3D cấu hình khủng không ? có giật lag gì không ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.42107,
      "id": "22784843",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 chơi liên quân max cấu hình có lag giật không ạ",
      "answer": "Điện thoại này chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag nhưng không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.416004,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27328,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.234606,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.19019,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.18659,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.150307,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11796,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.062546,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.06221,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.061653,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.996078,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.994782,
      "id": "30333951",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hiện tại có nên lên ios 12 Không ạ và nếu lên thì co dẫn đến lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn đang ở phiên bản nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921404,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "Vài tháng trước mình có mua 1 em ntn, mình cập nhật lên ios 11.2.6 xong đơ, lag qá. Có cách nào khắc phục hay hạ ios xuống không, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thể hạ cấp máy xuống được , bạn có thể cập nhật máy lên iOS mới nhất là 11.3.1 nhằm cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9153,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.88485,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.78079,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764158,
      "id": "29993310",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb lên ios 12 có bị tụt pin k ạ, có mượt hơn ios11 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo bên em kiểm tra thì máy nâng cấp lên không có hao pin quá nhiều và độ mượt cũng tương tự iOS 11 nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747115,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.733694,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.673243,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.646615,
      "id": "20400089",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này Ram 1GB lên ios mới nhất có giật lag hk/ hao pin hk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi các tựa game điển hình nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62481,
      "id": "26479081",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi rules of survival có bị lag trên iphone 6 không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game cho iPhone 6 thì bạn chơi Game trên hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.609914,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.586379,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584576,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân max cấu hình có bị giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi mượt Liên quân max cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.573363,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.536445,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.510373,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.485007,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.448485,
      "id": "26284963",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết iPhone 6 của e có nên cập nhật lên ios11 k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.413681,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409922,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.407006,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.393164,
      "id": "25822918",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game rules of survival có lag giật j không anh",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game trên với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.31607,
      "id": "27983773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ mình hạ HĐH xuống được không ạ, iPhone 6 plus chạy nền 11.4 bị giật lag mặc dù ngồi kế bên cục wifi",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267963,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.244299,
      "id": "25777794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên cập nhật ios 11.2.6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.215086,
      "id": "19510923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32g hiện tại đag sài ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k nếu cập nhật thì ios mấy là phù hợp nhất",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì bạn  có thể cập nhật lên ios 10.3.2, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.197454,
      "id": "28617599",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc chơi pubg nóng máy có bị thoát ra hông vậy có giật lag hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là máy xử lý game trên khá là ổn ạ; khi máy nóng mình thấy game vẫn chơi được bình thường; tình trạng tự thoát ra trừ khi là ram bị quá tải, hoặc game bị xung đột với hệ thống bạn nhé- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.170268,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.138325,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099395,
      "id": "31073321",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 chơi liên guân max cấu hình có giật lag ko",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag 1 chút anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.03669,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013362,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988127,
      "id": "31508357",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn cập nhập lên ios 12. Nó bị như hình, Nhưng sản phẩm không mua trong hệ thống thì bên anh hỗ trợ không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin phần dưới cùng màn hình bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.947811,
      "id": "30322966",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting  đc ko ak và có bị giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể chơi được cấu hình trên và sẽ có giật lag.Bạn chơi đồ họa trung bình sẽ phù hợp hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.804618,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.785484,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 này chơi liên quân max cấu hình 1 thời gian lâu có bị giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game thì máy sẽ có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752409,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.725474,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.685515,
      "id": "18725649",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản mới có nên cập nhật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.638048,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61141,
      "id": "31014062",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 co nên cập nhật ios 12.1 ko admin",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iphone 6 chạy hệ điều hành iOS 12 khá giật lag nên theo em anh không nên cập nhật lên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.552586,
      "id": "27931842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi liệu bây giờ mua iPhone 6 có còn tốt không Có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone sử dụng tốt , hầu như không bị giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.531454,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.521089,
      "id": "22498643",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để cập nhật ios 10.0.3 vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bạn không thể cập nhật iOS 10.0.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511996,
      "id": "21811305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 plus lên ios11 có giật lag hk v",
      "answer": "Chào bạn,HIện tại thì IOS 11 chưa có bản cập nhật chính thức nên mình chưa có thông tin cụ thể, tuy nhiên với máy này thì có thể cập nhật và chạy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.501835,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.482262,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.44837,
      "id": "31011296",
      "field_search": "question",
      "question": "Test hộ mình xem game Cower Defen chơi có mượt mà hay bị giật lag gì k",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.436995,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393222,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.36685,
      "id": "22829356",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi 6 32g có nên cập nhật ios 11.03 k,lieu có đơ máy k",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu là iPhone 6 32Gb thì bạn cập nhật lên iOS 11.0.3 vẫn được, tuy nhiên sẽ chậm hơn bản cũ một chút nha, hiện tượng đơ máy thì rất ít và không phải máy nào cũng gặp tình trạng này nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.363971,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.336789,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.336739,
      "id": "23875795",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 ios 11.0.2 thì có nên cập nhật lên ios 11.2.1 k QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban có thể lên bản này sử dụng cũng được bạn nha, tuy nhiên nếu đang dùng ổn thì không cần lên cũng không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.335727,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322283,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.318303,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2567,
      "id": "29266412",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này mua iPhone 6 chơi game rules max cấu hình có bị giật lag j hk ạ. Có đt nào mạnh hơn nó ko trong tầm giá 6 7tr",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 chơi game trên max cấu hình vẫn mượt nha bạn. Và với khoản giá trên thì điện thoại Xiaomi Mi A2 cấu hình mạnh nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.215744,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210672,
      "id": "31566622",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting có giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không chơi được cấu hình Liên Quân cao nhất nha bạn. Máy chỉ đáp ứng được cấu hình ở mức khá và có thể chơi ổn định bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125357,
      "id": "21087135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 16gb Co nen cập nhật bản ios 10.3.3 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì việc cập nhật IOS 10.3.3 trên máy vẫn ổn định, không ảnh hưởng gì đến tốc độ xử lý ạ, bạn có thể nâng cấp lên bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111866,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.103636,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099173,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978611,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.955867,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.899316,
      "id": "19645249",
      "field_search": "question",
      "question": "cập nhật phiên bản 10,3,2 có lâu không ad có đăng nhập gì không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.886815,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.860619,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.822436,
      "id": "23655806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em là ip 6+ đang chạy ios 11.2 chính thức  Sao máy em chơi game dream league soccer 2018 có tình trạng ấm máy và trong game bị giật lag vậy ạ???",
      "answer": "Admin ơi tl giúp em với",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816507,
      "id": "30169829",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s có nên lên ios 12 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy lên IOS 12 vẫn ổn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.78904,
      "id": "25674877",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ios 11 chọn ba thức chưa ạ nếu rồi thì làm sao cập nhật bản CHÍNH THỨC ạ? Mong mau nhận phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.771386,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.765972,
      "id": "32068129",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e đg xài ip6 thì e có nên cập nhật ios 12.1.2 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết máy anh đang dùng hệ điều hành IOS mấy để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753983,
      "id": "26897884",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đay xài 5s mà có phiên bản ios 11.4. Beta 2 rồi e có nên cập nhật không. 11,4 có ổn định không ad",
      "answer": "Chào bạn, Bản iOS 11.4 beta là bản dùng thử nên có thể sẽ không ổn định và có lỗi , nếu bạn muốn trải nghiệm thì nên lên còn muốn ổn định bạn nên dùng iOS 11.3.1 bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735636,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.688955,
      "id": "21899196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iPhone 6 bây giờ khi lên IOS 11 thì có bị lag ko ạ? Và iPhone 6 còn dùng đc lâu dài ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 sử dụng tốt và ổn bạn nha, Iphone 6 thì được hỗ trợ khoản 2 năm nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.628664,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.587864,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.572918,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.557689,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.527134,
      "id": "31219896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip6 này chơi liên quân có mượt ko ạ, có giật lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà anh nhé. Tuy nhiên anh nên tắt bớt ứng dụng ngầm khi không dùng tới, kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.526672,
      "id": "18404086",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang xài con ip 6 16GB có nên cập nhật lên 10.3.1 ko ạ!! nếu mang ra cửa hàng thì cập nhật khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá bản ios 10.3.1 rất ổn định cho dòng iphone 6 ạ, bạn nên nâng cấp để sử dụng máy mượt hơn nhé, nếu mang ra cửa hàng cũng còn tùy vào tình trạng mạng nhanh hay chậm để tải bản cập nhật nữa ạ, nếu ở nhà bạn có mạng ổn định bạn có thể vào cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để nâng cấp tại nhà luôn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5000725,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.498248,
      "id": "27278160",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn mua iphoe 6 32gb nhưng không cập nhật phần mềm phiên bản 11 có được không",
      "answer": "Chào bạn,Trường này nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới bên mình kinh doanh thì rất tiếc là máy đều được cài sẳn IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483969,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481565,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38444,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376949,
      "id": "22679835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi  em dùng iphone 6 vn/a em cập nhật lên ios 11 nhưng em có bản backup ios của máy 10.3.3 trong iturne giờ em restore lại có được không ạ hay là bị lỗi ạ.mong BQT trả lời giúp em.ios 11 thật sự quá tệ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì ios 10 Apple đã chính thức khóa lại nên không có cách nào hạ cấp được đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Khi bạn chọn backup thì chỉ lấy được dữ liệu cũ trong bản backup nhưng vẫn là ở bản ios 11 thôi bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376469,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.347608,
      "id": "19861465",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy ip 6 32g của e đag chạy ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại mình có trải nghiệm qua bản mới nhất IOS 10.3.2 thì máy vẫn đáp ứng mượt và ổn ạ; nếu được bạn có thể nâng cấp nhé, không ảnh hưởng gì đến hệ thống đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343771,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.33805,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323799,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.315944,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.278276,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.268612,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.26165,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.261479,
      "id": "19887806",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21703,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.132674,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.127683,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.109781,
      "id": "26889683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi iPhone 6 nếu có cap nhập lên phiên bản mới nhất liệu máy có chạy được hơn hay sẽ bị hiện tượng giật lag máy và chạy chậm hơn ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy và có bản cập nhật iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057922,
      "id": "28160078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e có bản cập nhật ios 11.4 mà ko có 11.3 z ad hiện tại e đag ios 11.2.6",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại IOS hỗ trợ cập nhật phần mềm phiên bản 11.4 rồi ạ, nên khio bạn cập nhật thì điện thoại  sẽ tải bản mới nhất về nên bạn không thể cập nhật phiên bản 11.3 được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.046007,
      "id": "23806243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mang iphone 6 den the gioi di dong để hạ phien bản cập nhật xuong ios 10 duoc khong ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016348,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014779,
      "id": "29872513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G lên ios 12 có hao pin kg vay qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ hiện tại mình chưa thấy tình trạng này trên máy ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.874061,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.81893,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới hiện tại ios 11 hay 12 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ còn tùy vào lô hàng mới hay cũ mà sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 hay 12 anh nhé. Đa phần các lô hàng mới bên em đều chạy hệ điều hành IOS 12 cả ạ. Khi mua anh có thể nhờ các bạn tại siêu thị hỗ trợ thêm ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.799651,
      "id": "30739084",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vẫn đáp ứng nhu cầu cơ bản fb được chứ . Mình hơi sợ sẽ kh được cập nhật len iOS mới",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra iphone 6 hỗ trợ dùng facebook khá tốt bạn nhé, bạn yên tâm nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.788386,
      "id": "17584936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone 6 lock dùng đợt trước thì không sao nhưng bay giờ vào Facebook mới cả nhắn tin ở Facebook nữa thấy giật lag không được như ngày trước nữa cho hỏi máy mình bị làm sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.782047,
      "id": "29882677",
      "field_search": "question",
      "question": "e co con 6 16gb cập Nhật lên ios 12 giờ choi lien quan dc xiu là out ra ko vao lại dc vs xem youtube là tự dung koa phai la do ios hay ram dt v. a",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.755703,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.748248,
      "id": "28264738",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cập nhật 11.4 không vào đc AppStore vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}